[認真post]以前既中學同學做倫敦金

近排撞翻中學同學，同佢都幾friend
係傾談既過程中知道咗佢近兩三個月開始做倫敦金
睇得出佢都幾沉醉係揾快錢既過程
但係睇過高/連登都知道其實倫敦金唔係一個太好既職業，好驚佢越陷越深
各位巴打覺得我應該點做?
。
。
。
。
勸下佢退出
理得佢去死啊
跪求大家俾啲意見我

非膠post，派膠死全家

pish

不如你捉我錯字啦

一係你教佢搵錢 一係你比錢佢
一係唔好理

人地返咩工
關你撚事咩
又關我地撚事咩
咪撚乜鳩都放上黎啦屌你老母

想叫過佢去做消防，事關佢以前係田徑隊，體能應該pass到

疏

敦倫金死全家

咁唯有唔理佢啦，同佢講下算

搵食啫 香港只要唔犯法就做得係常識

正當職業黎架 生仔冇屎忽姐

你係驚人沉輪定酸人搵咁多先

倫敦金騙徒 （張瑞添，吳國龍，顏冬梅）